呼籲連登為候任區議員成立支援會

今次有好多素人得選，當中有政黨或者地區組織支援，但有個別係獨立人士，希望各位專業巴打絲打出手，係地區成立支援會，協助新人進行社區工作，為下屆參選打好基礎。

推